她在全球各地寻找可以为自己开脱的线索，并在此过程中引起了警方的注意。 舒适电视的新类别:当你没有朋友和办公室时看的16部节目 
 该公司否认了这些指控，指出其在2014年收购这两家医院时，包含的合同条款免除了该公司未来对退休计划的任何责任。 富有的投资者从一家连锁医院剥离了数百万美元，并想把它抛之脑后。 一个小国挡住了他们的去路。 | 2021年2月4日|ProPublica 
 虽然温纳对这些材料的不谨慎处理可能最终让国安局找到了她，但普瓦特拉斯在接受采访时表示，这不能免除“拦截”组织谨慎处理这些信息的责任。 劳拉·波伊特拉斯表示，她因《真人秀赢家》争议被First Look传媒公司解雇。 现在她开始质疑公司的诚信。 Sarah Ellison | 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 我不是要告诉你解决这个问题的神奇政策，也不是要判断平台必须做什么才能免除自己的责任。 真相是如何被谋杀的，Abby Ohlheiser, 2020年10月7日，MIT科技评论 
 当你上学或上班迟到得离谱时，或者当你错过了你哥哥的婚礼时，你只需要召唤我，交通，你的加州同胞就会原谅你的迟到。 承认吧:你想念堵车|马修wheimer | 2020年8月17日 
 许多人只是急于忘记、赦免或忽略严重的指控，只是因为这样做会非常方便。 不仅仅是考斯比:好莱坞男性人渣的长名单Asawin Suebsaeng | 2014年11月19日|每日野兽 
 然而，这篇文章并没有为左派的偏执思维开脱。 妄想症很久以前就潜入美国政治生活|刘易斯·比尔| 2014年10月19日|每日野兽 
 一方面，他试图免除斯凯勒的罪过。 《绝命毒师》17个最具标志性的场景(视频)|Tricia Romano | 2013年9月29日|DAILY BEAST 
 谢里夫强调，社交媒体一直是沙特女性“消除性别隔离”不可或缺的工具。 昂山素季会见她的同僚安迪·艾萨克森| 2012年9月30日|每日野兽 
 他们会赦免他偷窃教皇文件并将其泄露给媒体的罪名，然后放他走吗? 教皇前管家保罗·加布里埃勒将在梵蒂冈泄密案中付出代价吗? 芭比·拉扎·纳多2012年7月24日 
 可是，怎么可能原谅她对我的那些莫名其妙的行为呢? 梦的实质|F。 w·贝恩 
 “你的话是交给我的，我赦免你，”她说。 老圣路易斯的玫瑰玛丽·狄龙 
 我还不能免除你对我的承诺因为我在奥地利的所作所为完全违背了传统。 秘密证人|乔治·吉布斯 
 你现在能假装一个借口来免除你的罪责吗，或者任何像诚实这样的借口来让你脱罪? 法国小律师弗朗西斯·博蒙特 
 赶快决定做其中的一个:惩罚或赦免。 东道主|莫里哀